有無巴絲知道依d股咩事？全部一個pattern係咁升

全部都係一個pattern
之前跌到傻之後依2日升得都幾快
Macd線前幾日有買入訊號，rsi開始回升，有d 10天移動平均線過左20天線
係咪都安全買？

利申：仲學緊野唔敢用真錢買，無持有以上股份
靜係用筆記mark低當自己今朝買左630同802，依家好ling後悔無早d學下股票野

就咁睇，應該係細價股，莊家股，或者叫妖股
同個莊賭，無投資成份可言

又想引人接貨 走啦屌你

全都粉系股票
自己睇番6月28/29號既新聞就知咩事

睇之前成交量就知係冇人買嘅妖股黎

係咪即係話真實嘅股票交易中要有人係某個價位買你持有嘅股票咁你先可以係個個價位到賣得出？

Thx 睇完之後淨係feel到好似好危險，但唔明即係做緊嘜

唔爭氣笑左 呢個咩回覆黎

早d學買左呢類股份既話你應該無咁開心

係喎。 你啱喎巴打

係咪即係話真實嘅樓宇交易中要有人係某個價位買你持有嘅樓宇咁你先可以係個個價位到賣得出？

鳩買呢啲股固然on9
但買呢啲股認真研究rsi sma仲on9

呢句真

屌你老母，之前有人扮對沖基金，依家有人扮白痴

d券商真係仆街黎 弱智都幫佢開戶口

笑死我

屌，我好認真咁睇佢講乜

下年諾貝爾經濟學獎仲唔係你拎
發現到人類史上交易最大既難題

得賣家 冇買家